查理斯：媽咪，天下豈有七十年太子？

英女皇慶祝92歲大壽，出席在皇家阿爾伯特堂(Royal Albert Hall)為她舉行的壽辰音樂會。皇儲查理斯在音樂會尾聲時上台祝賀母親生辰，初時稱她為「女皇陛下」(Your Majesty)，跟著再叫了她一聲「媽咪」(mummy)，女皇白了他一眼，再報以微笑。

查理斯說：「我感到當妳1948年22歲時，斷不會想到在妳的92歲生辰，你的70歲兒子仍能為妳引領歡呼…各位可否在女皇陛下生日，給予她3聲歡呼？」全場隨即報以響亮的歡呼聲，女皇則揮手向觀眾致意。

女皇穿著金色晚裝出席音樂會，與皇儲伉儷及威廉王子共坐皇室包廂，一名與女皇同日生日的7歲小孩為女皇獻花。哈里王子亦有上台祝福祖母生日，他說：「我們今晚慶祝女皇壽辰，但女皇陛下，若你不介意我說，你是一位不容易買生日禮物的人。」

音樂會群星熠熠，出席的歌手包括Sting and Shaggy、Tom Jones和 Kylie Minogue。

英國《每日郵報》

今次真係要鬥長命

英聯邦元首，唔係王位

明仁都退，英女皇太依戀啦

退咗卡米拉就係皇后

痴線
佢加埋個仔都成百歲 三口子加埋有200幾歲

個仔咁撚廢，辛苦事頭婆

你睇下查理斯咩料先

真係好彩英皇/英女皇 唔係好似中國古時D皇帝咁大權在握，
否則查理斯真係早20年就政變奪位都似。

無實權問題不大

形象問題

比佢上位皇室民望可能跌到負數之後更多人要求廢除皇室制度

直接傳比威廉好過，如果查上位d銀仔轉佢個樣我怕d人唔會用

想睇女皇反白眼

一個帶領大英帝國幾十年，面對十數任首相，無數政要的人，會在意咁小事？加上，婚都結左十幾年，皇后就做硬，只係佢睇唔睇到。

英女皇可能等查理斯死or查理斯主動放棄繼承權

唔係話呀仔本身都唔想做咩？

佢恨左幾10年，我諗佢係最想個英女皇死既人

王太后都一百歲命
查理斯今世都係做唔成英皇

又話唔想做皇后 係人都知你流晒口水啦

佢冇得放棄, 佢放棄咗即係佢果支都放棄埋, 連威廉都冇得做.

事頭婆有朝一日百年歸老後,直接俾威廉上啦
照舊俾查理斯的話想王室民望插水咩

就算哈利係出面當兵點威，威廉點做show都無用

垃圾查理斯

俾威廉上位，可以拍住細佬帶返民望

皇室最要就係名聲，卡米拉冇得做太子妃就知啦，傳咗位又冇可能追封戴安娜做皇后，但要一個改嫁嘅人做皇后真係唔好睇

隨時條撚樣一上位，成個皇室就玩撚完

上任無耐 成堆友逼退

佢在太子位仲長過康熙做皇帝

有睇過報導話佢十八歲開始凖備上任後既事情，但係凖備左幾十年都仲未上任

戴安娜

我諗係制度要佢準備，佢上位d新聞又摷返佢同戴安娜d野出黎講又會喚醒國民對佢舊恨

食得鹹魚抵得渴

咪撚On9 ，英國皇室唔似歐陸係冇退位傳統，除左Edward VIII

肯定唔會退位㗎啦。

不過就算有King Charles, 肯定啲銀未換得切已經要再印King William

Charles 唔係為左要娶卡米拉放棄左繼承權咩？
下個好似直接傳俾威廉wor

小事
卡米拉離婚再結你知唔知
英國國教唔支持前夫/婦在世再婚又知唔知
因為英國國王係國教首領
所以成件事尷尬到爆
愛德華八世(姐係英女皇伯伯)就係因為要娶一個離個婚既女人搞到憲政危機最後被迫讓位比佢細佬(英女皇老豆)
咁都小事
而且仲要未計卡米拉暗啞底信天主教可能性好大
而suppose王后係唔可以信天主教
民望果d我都算

習帝就小事。

巫后

殿下一聲令下,我地會幫你拎返應得既野

查理斯王子
去廁所 無廁紙
無報紙 無沙紙 無錫紙
唯有用手指
手指用完用腳趾

我上次睇新聞話哈里係第五順位
前四個係點排？

英女皇根本係現代既武則天同乾隆皇
我地查爾斯王子先係受命於天既真龍天子

前面仲有William 個仔同女

2係威廉
3係威廉個仔
4係威廉個女

你估事頭婆好想做
係個仔真係唔生性，佢局住做

奪位要將兄長冚家鏟

唔係英女王介唔介意
係英國人民介唔介意
一陣俾佢上台，隨時廢除皇室制度
事頭婆啲子孫就食谷種

可活到98歲

英國之前有套劇就係講呢樣野， 不過就寫到查理斯好似好人咁
套戲叫God save the king

英女皇資產可以食幾代

查理斯做過咩搞到民望低?

衰係女人手

幫皇室做嘢嗰啲人食穀種
冇咗皇室同一間英國公司執粒冇分別

5 6 威廉對孖B

呢條臭閪當年撬人老公+派自己老公綠帽
搞到戴妃暴食症抑鬱症集齊一身
都唔明點解死嘅人唔係佢 做到皇后就真係冇天理

00後先會問

佢先係最唔care做皇帝嗰個 反而佢爸就似想做

查理斯離過婚，根據規定唔可以接任

其實唔係話查理斯本身一早已經鐘意卡米拉，係被逼娶戴安娜咩？

哈里個未婚妻都離過婚 唔知英女王唔鐘意邊個多d

無錯 未結之前已經鍾意卡米拉 結左都仲係鍾意佢

條友食大把女 以前食埋戴妃親生家姐添
後來見戴妃十八十九歲扑扑脆就溝埋人
娶咗之後又翻啅自己個ex卡米拉
個臭閪又派帽畀自己老公離婚

剩係啲地都食幾十代啦

佢地計D順位，當時佢係第一個順位就俾佢做
如果查理斯、威廉同威廉個仔都死左，就到威廉個女做

英女皇

哈里就無所謂啦，佢係細仔，繼承皇位機會不大

歐洲個玩法一向女人都有份
不過好多時都俾人搶左啫

近代冇得明搶

唔同歐洲國家繼承制度都會有分別
英國可以女人做

你住香港咁多年而家先問呢個問題？
維港點解叫維港？

唔一定
要睇咩國家
有啲國家可傳女，有啲唔得
有啲瓜咗傳弟先
有啲瓜咗傳仔先

要睇個別國家嘅繼承法

利申講緊中世紀

遲d可能要叫習港

依家啲細路仔連戴安娜王妃係邊個都唔知
你同佢哋講維多利亞女帝真係嘥氣啦

咁唔通英女皇係男人黎

唉

可能以為係搵愛人個名做港口名
麥理浩夫人啲friend

小學畢業未？英女皇咪係囉

之前吹到哈利唔係戴妃生
查理斯第一次望哈利
就話個仔頭髮係紅色

會唔會查理斯死左英女皇都未死架

英國呢邊都有好多人仲係咁樣講
不過我覺得就點都係親生
如果唔係皇室唔會留佢係度

依家就係鬥緊長命

英女皇：傳俾個垃圾仔 我俾大乖孫算啦

笑左

可能人地近排先落黎唔知呢

神羅一定要傳男
法國都好似係

啲小朋友以為菲臘係皇帝定點？

Maria Theresa
Holy Roman Empress
好似係女皇嚟
自己查下

咁點解可以例外

奧地利帝國女皇
本身哈布斯堡嘅王會做埋神羅皇帝
但因為係哈布斯堡元首係女皇
所以俾左佢老公（好似叫弗朗茲）繼承神羅

到今時今日英國仲有好多人唔鐘意Camilla,話佢係witch
反而Meghan民望仲高過佢
之前有報導講過就算查理斯做皇帝，佢都做唔倒皇后，因為封號問題，Diana 點都係皇妃，Camilla一直都只係夫人，所以之後升一級都只係皇妻，唔會係皇后。

應該冇咩邊個會鍾意Camilla

d人好似係質疑查理斯唔係親生老豆
查理斯同威廉都晨早髮線後移
但哈利冇事

肯定係親生，因為哈利已經禿頭了

Ching 啱
Holy Roman Empress 原來譯做皇后唔係女皇

當年皇妃炒車死，我老豆老母對住份報紙係到鬧啲記者，嚇到我仆街
大個先知咩事

現任英女皇會繼上位係因為George VI冇仔，而英國繼位法又可以傳女

個繼位法最近先改為只睇seniority, 唔睇性别

tvb有冇播

好撚憎查理斯同佢件巫婆

佢好似話做到死果日先係皇的使命

好似Henry VIII生極都生唔到仔後就改咗可以傳女

威廉一路生多幾個 佢一路第五第六繼承人咁跌

兩個都係仆街嚟
害咗戴安娜

如果古代一早發動左叛亂

70年太子 唔好講自己
附近班親信都等唔到

查理斯夠膽逼宮咩

事頭婆講過永不退位架

那有兵 仲要冇一個國民鍾意佢，迫宮上位我諗佢短命過袁世凱

英國18世紀開始已經係近現代體制，唔搞呢d George IV幾不滿老豆George III 政策都係要等老豆病，先可以做Regent 攝政改政策

沙俄先會189x年仲有宮廷政變

真係有樣睇

吊咁耐命都係唔想比查理斯架喇
一傳就比威廉 比查理斯分分鐘比人廢皇室

查理斯真係靠戴安娜carry
娶咗件酸梅乾真係收晒皮
就算輪到去做英王都好可能因為輿論壓力被逼退位

唔好講到事頭婆變左機械人咁

比佢講到事頭婆好似邵逸夫同何鴻燊咁

就係其他國家用女人唔可以繼承為藉
打算推自己支持既繼承人上去
結果打左幾年仗
最後妥協左推左自己老公去做皇帝
當然實權都係Maria Theresa手上

唔係話吊名既 只係如果想傳比查理斯就一早傳咗 唔洗而家仲做
事頭婆都唔似戀棧個皇位既人啦

如果換人護照係咪要重新簽過，香港人啲BNO 係咪都一樣？

都唔最近啦
16世紀queen Elizabeth I
Btw好似一直無話要男
只係之前一直都無咩人無男第一繼承人
係henryVIII 外父相
生咁撚多女，一生仔就早死

好大機會係‘被撞車而死’
唔關記者事

事頭婆依家仲騎到馬風采依然呀

以不爭為爭

不過太子專做醜聞

試下同我隻抽睇下點

你呢個回覆睇到好尷尬

之前睇佢每日食乜, 日日都飲酒

佢個王位繼承權咁後，是但啦

事頭婆有冇權直接傳俾威廉王子

事頭婆

去英國時行國會, 個tour guide話雖然英女皇唔會直接干預國會, 但係佢既意見係極為重要, 因為佢曾經同英國人心中最偉大首相丘吉爾一齊work過

咁偉大就唔會比人用完即棄啦

首相而家係咪仲每星期見英女王一次？

2002年，BBC舉行了一個名為「最偉大的100名英國人」的調查，結果丘吉爾獲選為有史以來最偉大的英國人

用完即棄無阻丘吉爾係英國人心中最偉大首相 唔洗下下比膠既

睇the crown 佢好似話一直覺得自己老豆無啦啦做左皇帝無自由，又咁多責任比咁多規矩綁手綁腳好慘，所以覺得一定要做到老死為止，等自己d子孫開心一日得一日

但我覺得the crown 好有神化事頭婆feel 唔知事頭婆佢本人有無追開

咁我真係唔知
我老母話係啲記者追佢追到咁
佢都係睇當年報紙知

而家邊個做緊呀on9

講就咁講 但比電單車追會唔會咁岩係條隧道入面炒到咁衰樣

英國人想要呢位多D

當年唔係話就算娶左卡米拉
卡米拉都沒得做皇后咩

之前好似傳過又會傳位比查理斯
然後叫查理斯直接即日傳位比威廉
唔知係咪驚傳左比左查理斯佢唔肯比威廉
好似沒得直接傳威廉

死老野

有既，查理斯死先過英女皇咪得囉

查理斯同卡美拉呢對狗男女,
逼到戴安娜就嚟癲咁滯
到戴安娜終於忍唔住反擊,
同查理斯離婚, 爆哂對狗男女嘅野出嚟
仲利用自己本身嘅聲望,
同外界嘅同情
令輿論都偏向自己個邊,
但最後車禍慘死

有睇過
“Happily, she really liked it, although obviously there were some depictions of events that she found too heavily dramatised.”

冇實權嘅皇位爭嚟把撚
做個太子都夠佢富貴終生啦

Benz都撞到咁碎
仲未計拖左一陣先送醫院

我諗好多人都對佢既死有懷疑

至於你信不信,我反正信了

戴妃條仔係Allahu Akbar嗰d人喎,如果真係結得成婚的話,王室真係顏面何存
所以我都信係有預謀ge